今年一定擺交稅

呢樣就算你係和理非非都要最低限度要做既野

無錯，罪不責眾，一百萬人唔交稅/差餉，政府奈我地唔何